《純音樂/琴譜》願榮光歸香港

上一個version既鋼琴教學/鋼琴譜
[url]願榮光歸香港鋼琴譜/鋼琴教學

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Orchestra 版 ，會比較抒情

兩首都會有免費鋼琴譜

下載LINK係??

轉頭update

琴譜

鋼琴教學/琴譜/一小時不停播版本

多謝

多謝!!!!

幫推！！！

下載"願榮光歸香港mp3" --- 1)於youtube選一個自己喜愛的版本 , 之後copy link. 2) google search "download youtube" 再click 入去, 3) paste 之前的link , 按download, 完成。

一條友down down 地時播， 有振奮作用。又可以whatsapp俾d friend分享。

同一方法download mp4 都可以。

1小時純音樂loop版

想知有冇小提琴版😢🙏🏻

嘅琴譜

我都揾緊